成30度班綠警甴著住件馬騮衣on99做咩.....人地排隊罰黃店佢就罰企

又呃ot